救人原則 唔係放棄自己生命 去救人

03年都叫香港人 咩都唔知 比隻大陸狗入左去淘大 03年大陸狗食果子狸
今次食BAT CLS

班救護成撚日都道德上身
如果真係有救人使命 首先要保住自己條命 唔係放棄自己生命 去打一場唔知敵人係邊的病疫
黃絲手足醫護擺工啦
自然藍絲會頂硬上 最好感染上死晒就好
政府想引入外地大陸醫生 宜家就岩啦 引入黎就患肺炎死Q晒

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策

封關拒醫支那人喺一件好有道德嘅事

因為封咗關可以保護更多生命同家庭

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦
求置頂

搭飛機都有片睇 要確保自己安全先去照顧其他人